推到贏為止 愛侵力集氣區

我就不嬲唔信連燈效應
召集所有人集氣，
本世紀最重要選舉。
唔單單係對中共，
而係擊倒極端政治正確嘅一戰

Trump 2020

非假膠，
我真心信侵會贏

LM

拜燈吖！！！！！！！

咪撚燈
拉

連登年中講唔少嘢一樣準，
一錯就幾十個post講燈

我從來唔玩膠

MAGA

侵！！！

早. 拜金必勝

你收皮
全連登都支持拜燈

好有信心大勝，
歡迎binc，
唔會有機會